認真討論 覺唔覺接觸既語言會令到個人個樣唔同

講緊普遍既人

英文叻啲 /接觸得多鬼佬個樣多數都鬼鬼地abc樣 真心身邊個個都係咁

所以我似日本仔

我聽咗廿幾年日文係咪就會變得似日本仔?

會被日本妹姦

認真答

你聽得多嗰種語言代表你成日留意
不自覺間就會學咗嗰種裝扮
自然就會似